油麻地指揮官下令今日（26日）開始不安排前線在伊院警崗當值。

據《香港01》獲悉，油麻地指揮官下令伊利沙伯醫院的警崗，今日開始不安排前線當值，醫院人員如有需要可致電報案室。廣華醫院則會預留兩名警務人員當值。另外，有消息指，荃灣仁濟醫院警崗也暫停服務。

警員改為坐警車在醫院兜圈巡邏

據了解，原本駐守警崗的警員將會乘搭警車在伊利沙伯醫院周邊巡邏，有需要時會前往醫院協助，而不會長駐警崗。據悉，在醫院周邊巡邏執勤的安排是第一次，相關行動屬上級指示；至於在下午3時許換告示的原因，則是因爲原本的告示字句不夠清晰，而醫院警崗內沒有列印設備，因此需要回警署重印另一版本的告示。

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

駐院條友無得偷懶了

坐警車在醫院兜圈

兵權？

是撚但啦，最好養小個廢人

點解呢三間?係咪因為身有屎??

咁大間醫院都冇printer
定發脾氣寧願返狗館print都唔問醫院借呀

仲邊有醫護肯幫佢地印野

小學雞

乘搭警車在伊利沙伯醫院周邊巡邏

唔撚識行

有特權嘅國家機器啊嘛

咪傻
由係醫院打機變左係警車打機

醫院有長駐警車就真係無為意，如果係咁就真係益左佢

你同啲藍絲話以後唔好報警有咩分別？

其實伊利沙伯醫院不如改名做「毛澤東醫院」（江青醫院）、「鄧小平醫院」算啦，有幾位示威者被班護士篤灰俾警察，仲可能被告「暴動罪」添。果然响腥講，愈「專業」就愈無品

犬：冇冷氣 不了

油麻地區帶頭搞事
四大探長時代

方仗